推薦幾套比較冷門嘅漫畫，有冇人有睇？

1.葛倫戴爾

2.尖帽子的魔法工房

3.ARTE

4.奇妙輕狂的協奏曲～異彩的公主～

5.在地獄邊緣吶喊

希望多啲人支持

簡單介紹下ok?

我都有畫漫畫
白武士之戰

邊套連載得耐？

之前太多開左個頭，十話唔夠就爛哂

有幾多集... 最怕追著啲一個月先有新嘅等到2046

完左未？

支持ARTE

1.葛倫戴爾
同理心好強嘅女主角係王宮騎士，因為被判對王女見死不救被判死刑，等待死刑嘅期間聖騎士提出要女主護送龍的孩子去另一個國家黎代替死刑，女主為左生存落去於是踏上旅程，但依個任務其實係一場陰謀。

2.尖帽子的魔法工房
女主自細對魔法產生好奇，但普通人唔能夠用魔法，有一日有個迷之身份嘅魔法師比左一啲魔法道具女主，女主因爲好奇心就試用之後發生意外，雖然比魔法師救左但係害死左自己媽媽，於是女主就成為魔法師學陡，一路學習魔法一路查出當日比道具佢嘅魔法師組織。

3.ARTE
講文藝復興時期鍾意繪畫嘅女主點克服當時社會制度同風氣，追逐自己嘅夢想。

4.奇妙輕狂的協奏曲～異彩公主
主角係一個小國家嘅女王，佢成日扮平民偷偷地走出去了解民情，有一日佢國家附近啲動物感染病毒變得狂暴，某種巨大物種大規模入侵佢嘅國家，女主帶住軍隊去抵抗左一段時間，最後帶住僅存嘅國民逃到有盟友巨人族嘅森森，最後女主交低權位比佢嘅心腹，踏上警告其他國家同尋找真相解藥嘅旅程。

5.在地獄邊緣吶喊
中世紀西方教會以巫女同異教陡嘅藉口打壓科學同醫學發展，主角母親係醫生於是有一日都難逃一劫，主角媽媽死左之後佢比人帶左去修道院洗腦，主角爲左復仇於是計劃逃離修道院，其間結識到同伴、經歷鬥爭、被懷疑、查到修道會各種真相、搵到之前一樣想逃走但失敗嘅人留低嘅綫索同心得等等。

全部連載緊未完

有睇葛倫戴爾 雖然幾得意 但係唔係話太特別 再觀望下

葛倫戴爾，而家漢化到13話，每集30頁。
尖帽子新出，去到第5話，每集30至40頁。
ARTE而家去到30，每集30至50頁。
異彩公主去到18話，每集15-25頁。
在地獄邊緣吶喊去到20，每集35-40頁，但係最近王樣漢化組好似內部問題出左棄坑表放棄左好多漫畫，依一套包含在內

所以其實好睇漢化組個邊係點 有啲會搶左去翻幾集又放棄 之後冇人接手

好難答你，ARTE 我諗仲有排講，地獄邊緣去到高潮但係王樣漢化內部問題棄坑，尖帽子岩岩開始學魔法，葛倫戴爾女主岩岩黑化仲有好耐，異彩公主岩岩開始旅程又係等緊漢化。

點解唔推薦粉俠傳？

邊度冷門呀 咁多人識

異彩公主無人漢化落去

唔算冷門啦 你睇下古谷實個d

留名

樓主推介個D又真係幾好睇

好似好正，多謝，留名~

最近啲漢化組唔知搞乜
王者天下同我的英雄學院都係岩岩搵到人接手漢化
但係又多空格、google翻譯直譯落去、仲加埋啲［這樣就gg了］/［繼續bb]
懶鳩咁覺得風趣幽默
雖然好感謝漢化組嘅努力，但都係睇唔明頂唔順要屌

噬謊者

介紹比多啲人知道

lm